吊那星聽日返公司搶公司d廁紙，要早幾多先夠人搶

半個鐘夠唔夠 依家周街都無貨
公司係唯一希望

弱智黑警